[集思廣益]七月一

七月一應該做啲咩

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見